[突發][緊急置頂] 帝吧 已攻陷連登！！！

屌你地老母 人地未搞你就搞死自己先
義士唔撚係Condom呀
中環當晚發生咩事點解得咁少人係連登講呀
元朗係要關注
但係拜託唔撚好失焦

而家一毛、三毛、五毛
甚至我地自己已經模糊咗呢個幾月活動嘅主軸

！重回正軌！
追究黑警濫權
仲有五大訴求

唔好再大量Focus係何妖同元朗到啦
前線兄弟嘅死活唔可以唔理！

上環Video 整合 (粗略) (keep updating)

【721回顧 | 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈】

23:34 於永安中心外，示威者呼籲全部人「一齊走」。

【721即時】 22:44 警察向示威者開槍。

【721即時】22:38 在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。

【721即時】 22:12 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。

【721即時】 22:00 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。

21:20 警察以「一二一二」的口令由德輔道西向西邊街推進。

20:55 中區警署外的示威者向警署外牆掉油漆彈、磚頭及腐蝕性液體

20:23 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。

20:13 示威者現正由干諾道西向後奔跑至德輔道西。

上環清場中 警方對這個用身體阻擋催淚彈的男人這樣處理

示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救
2019/0721/上環硝煙花特別多

2019/07/21上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。

黑警用橡膠子彈射頭

[上環 7.21] 蘋果影到有義士訓低咗，綠衫圍著

7.21民陣大遊行 | 警方平射角度開槍清場

有記者直接被催淚彈打中（07.21）譴責警察暴力：記者被催淚彈打中，係直接打中！

自推

樓主P牌標題黨死全家斷子絕孫

推

假標題一律block

乜撚野唔好大量 focus 喺元朗度？
祝你老母喺元朗比人斬再開post 講
到時就回你唔洗focus 喺元朗度

推
727 12nn 元朗

追究上環開槍
追究元朗恐襲

兩件事殊途同歸
就係
政府與民為敵

Push

唉…推唔起

推爆你老母

你先係危言聳聽個個
下下狼來了標題
遲早出事

邊度？？？

幫推

PUSH，係元朗聚焦返 5 大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 全面實行雙普選
5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

何妖只係支支線!! 請集中主線任務 元朗上環都重要 唔好俾人帶風向

請繼續關注36槍事件

尋日已經完咗
今日仲出post話取消行動

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

上環Video 整合 (粗略) (keep updating) 元朗有夠多片 我就淨係推上環喇
麻煩各位巴絲幫手backup

(最新片段) 尋晚警犬無舉旗下連開四槍以上
721 上環發生了什麼事？
【721回顧 | 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈】
23:34 於永安中心外，示威者呼籲全部人「一齊走」。
【721即時】 22:44 警察向示威者開槍。
【721即時】22:38 在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。
【721即時】 22:12 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。
【721即時】 22:00 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。
21:20 警察以「一二一二」的口令由德輔道西向西邊街推進。
20:55 中區警署外的示威者向警署外牆掉油漆彈、磚頭及腐蝕性液體
20:23 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。
20:13 示威者現正由干諾道西向後奔跑至德輔道西。

上環清場中 警方對這個用身體阻擋催淚彈的男人這樣處理
示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救
2019/0721/上環硝煙花特別多
2019/07/21上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。
黑警用橡膠子彈射頭
[上環 7.21] 蘋果影到有義士訓低咗，綠衫圍著
7.21民陣大遊行 | 警方平射角度開槍清場
有記者直接被催淚彈打中（07.21）譴責警察暴力：記者被催淚彈打中，係直接打中！
有義士腳部中槍
【2225 上環】警方施放多枚催淚彈，其後多部警車在警察防線後方鳴笛
7.21 催淚彈在人群中爆開
7.21 無證速龍向記者舉槍 亮警棍威嚇
7.21 警察開槍射胡椒彈
警再放催淚彈Stand News 立場新聞
7.21 警察現場發放多枚催淚彈 22:20 Stand News 立場新聞
速龍小隊斥記者「係咪中立、係咪有立場」Stand News 立場新聞
【7.21 現場】警察防線前的媽媽 Stand News 立場新聞
【721開槍實錄】 克警濫暴，我們必定會追究到底。 林鄭，請爲每滴港人流的血負責。
2019.07.21【中聯辦外示威者發表宣言】斥政府冷漠面對民間訴求
20190721 10:59 臨時街停車場 對出
20190721 10:20PM 信德中心 天橋 對出
警方在上環驅散示威者 多次施放催淚彈和發射橡膠子彈
警方周日晚在上環採取行動驅散示威者

上環backup : 多謝巴打 - 香城落雨聲
(721)( 22:20)警察現場發放多枚催淚彈(立場)

(721)上環黑警開槍實錄

(721)上環記者被催淚彈直接打中！

(721)(22:20)警察開槍射胡椒彈(蘋果)

(7.21)22:44 警察向示威者開槍(CBC)

(7.21)(23.24)示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救

(7.21)（23:10）有示威者站在警方防線前，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警方施放催淚彈後，現場煙霧瀰漫，防暴警察更在濃煙中用警棍毆打示威者。

係都唔撚使開咁多呢D post呀？

冇人講過上環唔重要，但你po嚟po去都係嗰堆資料，係人都睇過啦，除左堆舊資料同推推推推推外，下面帶乜野有意思嘅討論？

有進一步消息大家自然會跟進。

開一個就係正視聽，你開十個就係擾亂視聽。

pish

推啊

無心做標題黨 好對唔住
但係急需巴打絲打你地同我一齊重回正軌

連登自己失焦慘撚過比帝吧攻陷啊

帝吧入場係王牌

希望有用

不要說:醒下啦！ 試着說:返嚟啦！

我返嚟啦！你呢？
一齊返主線
光復香港，時代革命
不向惡勢力低頭
集中五大訴求

還所有烈士，受傷義士，義士一個公道！

咪撚再玩假標題

要推啊

推！

屌你老母 成日用假標題 係咪戇撚鳩㗎？

光復香港
時代革命

兄弟手足同氣連枝缺一不可

上個月醒目嘅連登仔去哂邊

有冇搞錯呀？當屯天元嘅手足係condom？
唔係話唔理中環一事，而係元朗唔搞掂會影響軍心你明唔明呀？

中環元朗一齊推

兄弟爬山 各自努力
兄弟有難 各方支援

得閪閒理佢咩
出到現場都係無連燈架啦
咪又係咁

各位香港市民及世界各地關心香港的朋友：我們是一群來自香港民間的示威者。由六月初至今，數以百萬計香港人多次以和平、理性、非暴力的方式，包括遊行、集會等，向政府，以至全世界表達我們「反送中」的訴求。有示威者甚至甘願冒性命危險，背水一戰，短暫進佔立法會；除此以外，短短月餘之間已有五位手足不惜捨生取義，以死相諫，試圖喚醒政府僅餘的良知及香港人的惻隱之心。可惜，一切血汗付諸流水，只換來政府的冷眼漠視，以及行政長官一再堅拒撤回「送中惡法」的無情回應。每次和平集會期間，無恥的特區政府均以前線警員為擋箭牌，放任警員以過度武力對付示威者，令大量市民受傷流血。與此同時，特首、高官以及一眾建制派議員卻一直躲在背後，拒絕回應群眾，妄圖以暴力手段解決政治問題，堅持與民為敵。今天，我們再一次重申對特區政府的五大訴求：一、徹底撤回逃犯條例修訂，以達至法理上終止修例程序二、收回612暴動定性三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，徹底追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選我們熱愛香港，不願再有香港人為守護家園而流血，甚至犠牲寶貴性命。但我們強調——「沒有暴民，只有暴政」，我們誓必以一切方法迫使政府完全正面回應並實現我們的訴求。我們促請政府盡快回心轉意，使香港重回正軌，成為團結、民主、自由、公義的社會。

輕輕一推

光復香港 時代革命

推推推推推推推推推推推推推

城大嗰件事好小事囉

唔明點解admin send哂notification畀所有人

勁distract

推 義士

大大力推

push

五大訴求缺一不可

光復香港時代革命

五大訴求!
光復香港 時代革命!

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

好撚煩 十幾個post都係 fake人入黎 你先係5毛啊?

721中上環班手足點啊？
我唔係要你哋唔討論元朗
但唔好向個熱門到一個721中上環嘅post都冇啊
你當721嘅義士係咩？condom啊？
而家連登好明顯有仆街打手啦

元朗大肚婆俾人打嘅消息係邊度傳出嚟？
飛天南死咗個消息係邊度傳出嚟？
何妖同佢家人嘅地址同電話係邊度傳出嚟？

向連登啊
之後呢？全撚部都係假㗎
醒下啦 連登仔

同我睇清楚中環當晚發生咩事啊
唔好習慣咗黑警濫權呢一回事 就淡化佢哋嘅所作所為
黑警濫權就係濫權
一定要追究到底
仲有5大訴求

義士唔係condom

依家係咪仲係冇咩前線義士們嘅消息
個別見到幾個中咗槍嘅義士上黎留言話自己冇事

上環開咗36槍冇人理啊！！！！！

屯天元已經做曬condom

兄弟們上

推 推 推

我冇野講

推
黑警亂開槍，極醜惡

沙田義士已成condom

我無野講

推呀
義士唔係condom

寧願出個post怪責手足唔關心上環
都唔出個post關心上環
寧願屌人唔討論五大訴求同受傷手足
都唔做多啲文宣同收集情報開post吸引注意力

Pish

Pu

up

一推再推

推！五大訴求！！！

仲有人唔開竅
唔講唔等於唔係唔記得
問題係社會熱點係何妖同元朗
佢地出醜越多 我地民意越勁
唔係下下都要背書咁背

Z

唔好再推何君堯
扺毀左自己人格

推呀

光復香港，時代革命

各路手足立即關注上環中槍危殆兄弟

兄弟手足同氣連枝缺一不可

Pish

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

推！！

五大訴求 缺一不可

36槍呀！！！！！！
咪撚再何妖啦仆街

屌你老母標題黨死全家

香港人團結

義士唔係Condom

堆

我係叫大家唔好大量 focus係元朗同何妖到
我已經講咗元朗要關注
問題係而家熱門大部分都係講緊元朗 或者係個墳

如果我任何表達不清 令大家誤會
我係到先講句對唔住
我係標題黨 我表達不清

但係有追Post嘅
應該真係會留意到我地太側重係元朗到
甚至乎記召都淨係問咗有關元朗嘅事

問心如果你係中環前線你有咩感受

求下大家focus翻多啲係中環到

推！黑警可恥！義士無辜

推啊！太多何妖同元朗啦！

聚焦五大訴求！

幫手推

主題！

推 前線兄弟加油

何妖單野笑還笑！我地距離贏仲有好遠！

七大訴求 缺一不可！

屌你老母 邊撚個唔記得啊 得你咋喎 成撚日開埋啲狼來了title嘅post

認真 啲post負評好似多左啲唔排除有網軍

推上熱門

黑警幾時死！我好嬲！

推啊，

一直堆緊

Fuck the Popo

Push!!!!!!!!!!!!!!!!

PUSH，係元朗聚焦返 5 大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

diu 等陣D蝗就cap 你標題比飛機啦 內容認同但標題on 9

推推

屌你地老母 人地未搞你就搞死自己先
義士唔撚係Condom呀
中環當晚發生咩事點解得咁少人係連登講呀
元朗係要關注
但係拜託唔撚好失焦

而家一毛、三毛、五毛
甚至我地自己已經模糊咗呢個幾月活動嘅主軸

！重回正軌！
追究黑警濫權
仲有五大訴求

唔好再大量Focus係何妖同元朗到啦
前線兄弟嘅死活唔可以唔理！

上環Video 整合 (粗略) (keep updating)

推 點解可以有負皮

五大訴求

我冇嘢講

推爆

有手足俾人爆頭，煲番大件事佢

認同

假標題

推ar

義士係手足
一個都唔可以少

幫推

但假標題太多
感覺好差

推 727

推
光復香港 時代革命

推呀推呀推呀

我無嘢食

屌你老味
你地咪就係鬼囉
成撚日叫人唔好講元朗 講上環
屌你老母係度帶風向
元朗單野大好機會 擺撚到明警黑合作
可以弱點進攻,你老味你就話出面係鬼???
比你今個星期出上環又點撚樣呀
咪又係比人清
醒下啦屌你老母 咪撚再話自己係同路人啦
同你同路我都覺得自己好撚垃圾
講撚左, 全香港市民根本唔會知道上環班人走緊/無預警開槍
淨係見到張相 就係示威者塞路
全香港 大部份人淨係識睇TVB hk01, now news, 東方,蘋果
全部都係見到你地封路 差佬開鎗
人地咪覺得差佬無問題囉 出師有名wor
而家元朗咁大迴響 咪就係因為班屎忽鬼出師無名
無辜都打 正正係point可以令到人地中立同藍絲都動搖
你地都唔撚利用 就走去係咁谷上環
屌你老母啦 你唔撚係鬼????
明明元朗單野可以包裝得好好
點解元朗無辜市民比人打咁耐都無差人黎
咪可以延伸出去 係咪警黑合作?
然後可以再推 獨立調查委員
令到無辜既警察可以還以清白
大條道理包裝得幾撚靚仔
而家出面個撚個POST就係比你班撚屌帶撚走風向
好撚野 重要咁撚多傻西幫你推POST

再推

上環Video 整合 (粗略) (keep updating)

【721回顧 | 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈】

23:34 於永安中心外，示威者呼籲全部人「一齊走」。

【721即時】 22:44 警察向示威者開槍。

【721即時】22:38 在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。

【721即時】 22:12 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。

【721即時】 22:00 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。

21:20 警察以「一二一二」的口令由德輔道西向西邊街推進。

20:55 中區警署外的示威者向警署外牆掉油漆彈、磚頭及腐蝕性液體

20:23 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。

20:13 示威者現正由干諾道西向後奔跑至德輔道西。

上環清場中 警方對這個用身體阻擋催淚彈的男人這樣處理

示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救
2019/0721/上環硝煙花特別多

2019/07/21上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。

黑警用橡膠子彈射頭

[上環 7.21] 蘋果影到有義士訓低咗，綠衫圍著

7.21民陣大遊行 | 警方平射角度開槍清場

有記者直接被催淚彈打中（07.21）譴責警察暴力：記者被催淚彈打中，係直接打中！

推 義士比任何野都重要

Pushhhhhhhhhhhh

推focus返呀大家
其他嘢笑下講下好喇 專心推喇

推推推

已經收咗皮

隔離post有圖話佢地取消左喎
仲有大陸人舉報佢地翻牆

前線唔可以唔理?
咁走先既人返屋企比人打到爆曬江就可以唔理?
係試下掉番轉諗
你番屋企無神神比人打到流曬血入院
睇下到時你仲會唔會咁諗

.

標題黨p牌仔

攻咗未

不使客氣，帝吧見一個block一個

光復香港 時代革命

[置頂][Reddit]暫時現有Reddit文宣

[白宮聯署] 請求國際人道救援 國際援助

721 元朗英文片段整合 請廣傳至各大外媒及國際組織

希望手足安全！比狗咬走既希望有律師幫到手

五大訴求
光復香港
時代革命

講得岩 推番主線！！

7.27 光復元朗
但不忘西環

推主線

義士不是condom
冷氣軍師俾啲力好無

元朗嗰班被人打嘅唔係兄弟？

又唔好focus元朗?
元朗都係主線啊

(以正視聽)星期六元朗係主線,絕對唔係支線

LIHKG @ Android

【好緊要！幫推上頂！】美國同阿侵提哂水啦！ 香港人下一步係要咁做呀！！

人地冇黎又要開幾個post

推民主女神像的 有機會係叫 Xizhao Wang
根據LinkedIn
佢做緊AXA - Financial Consultant
即係保險業人
投訴方法：
香港保險業聯會（保聯）
保險業監管局（保監局）

推我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

歸隊啦歸隊啦

我地係唔會忘記主要訴求
反而樓主應該主動幫忙元朗個邊
我唔明點解一定睇到分開

而家你地班仆街帶撚走晒D方向
打散晒班示威者
明明示威者最大優點係人多
你地就係度帶風向拆散晒d人
同上星期日咪一樣 分散晒
結果兩邊都比人打到仆街
而家重要咁樣帶風向???
唔撚係人多 今時今日班政府同差佬會啞狗咁唔撚出聲?
唔係人多 政府要搞到出埋鄉親/第3方人士?
根本政府就係搞唔掂人多
你老母你地又係度拆鳩散晒
上環下星期6/日出 會有影響????
上環單野 根本無Media 當做重心
根本無人一media會care開唔開鎗
淨係care吸唔吸人到人地睇
根本make唔到noise 重攬撚住呢單野有撚用咩
點樣煲大單野先係重要
你估而家重好似岩岩運動開始咁呀???
沙田單野之後 你再同宣揚示威者唔暴力都無人信啦
搭晒雞棚比你地用都唔識用
死都要拆開d人
明明元朗單野係張好牌,可以包裝到成立獨立調查委員係"大條道理"
又比你地係度搞鳩埋 真係好撚野

元朗都係對準政權
只要唔好focus係反黑，focus返係黑警冷處理，係黑警勾結黑社會唔理先咁

不如討論下728死線同728行動

緊急置頂！！！

Piah

樓主可否答我
點解兩樣野你會睇到分開

警黑合作咁好的材料都唔用
成班係到屌人轉移視線
都唔知邊個先係轉移緊視線

上去啊
唔好要爆頭義士白白受傷

推大家唔好唔記得義士

好
我宣布連登7x24都要提住上環同五大訴求
邊個講其他邊個就係鬼
得未滿意未

返嚟啦！繼續做正經野啦！

推呀
唔可以俾上環手足做condom

Upcoming 既係光復元朗 入去反擊班打抗爭者打路人既牛屎飛 唔集中討論下嗰日要點 唔準備你覺得嗰日做既野會成氣候？ 你想提上環開槍無非都係想講警察濫權 但元朗呢件事係警黑合作 都係黑警搞出嚟 對於公眾嚟講元朗收到order唔出嚟係嚴重過佢係中環開幾多槍 focus係元朗呢件事反而對於破壞黑警既聲望係更大幫助 我唔係話前線義士受傷就唔洗理 但係要贏呢場抗爭要知道做啲乜野 focus啲乜野先最有效打擊到我地既敵人 五大訴求唔會因為呢件事而俾人忘記 27號搞掂完元朗再focus返五大訴求都唔遲

將兩樣原本同類既野分開
本來呢刻呢邊緊要d你又叫人睇個邊
點解你認為元朗件事唔重要

Pi

pishhhhhhh

想講上環無問題
我都會關注
但你想討論咩先？

討論翻正經嘢

反話標題既傻閪見一個Block一個

推呀屌

五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

上環義士不是condom！
說好的一個都不能少！
開咗36槍呀屌，開槍呀！唔可以慣呀！

一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

推丫

PUSH

推呀仆街

push push push

推 追究刑責

P

做夠標題黨未呀，屌

Diu

push again

各位返嚟啊! 五大訴求缺一不可!

推
無忘義士

各師兄弟番黎啦

Push 我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院

[突發][緊急置頂]唔好再理何妖同帝吧！！ 入黎討論727同大方向！！！！

推

大家一齊推

Pushh

仆街狗

推呀！光復香港，時代革命

(超級Backup台)(721)上環+元朗

721警黑合作，香港政權真面目。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

我無嘢講

推！義士好大付出 唔好忘記佢地！！！

推撚爆你

推
而家對家擺明借住大家憤怒情緒shift落鄉黑度
琴晚義士搞中聯辦、上環俾人瞄頭射、成立臨時國會
呢堆重要+急切嘅行動就俾大家講元朗講到無晒
講咗咁多日，共產黨就係要我哋群眾鬧群眾，都係要踩落個陷阱
我真係好無力，唔知點樣再走落去

講野唔啱聽預咗俾人話一毛，琴日嘅事我都好撚嬲，自問每一次遊行、光復都去齊，同大家一齊發呢場夢，去到而家俾人咁樣帶風向，我唔甘心呀屌你老母，可唔可以做好急切嘅正事先再清算班鄉黑呀，識唔識分緩急輕重呀屌

p.s.官紳鄉黑文宣可以同步做無抵觸，但打柒佢哋不急於一時

光復香港 時代革命

同我推反727po上頂

留個名先

元朗件事唔重要?唔係主軸?講就 out of focus?
元朗義士被打無所謂? 禁你咪又係當佢哋係condom?
係禁就唔好當大西北係同路人啦
唔好再叫齊上齊落
屌哂你班自私撚

完全唔明點解要分支線主線 去元朗唔可以講 5 大訴求?
一齊推中環元朗唔撚得??

推撚到攰呀！但都要繼續推呀！屌！

差唔多就停啦，等今晚出新聞再笑，而且只不過係黑食黑

唔好唔記得我地咩成果都無，
反而有好多義士中槍比人打比人拉
特別721港島果班，你地成班無理過佢地，focus左去白衫到佢地啲血白流吖

「急」 過左廿四小時，有巴打被狗生吞仲未有消息

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

義士被爆頭 黑警開槍重創示威者

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

突發（上環有大件發生）

■721上環開槍Video整合■

醒下啦！成場運動失晒焦！烈士五大訴求呢？

[溫馨提示] 似乎大家又開始唔記得。。。

話狗係condom仔，上環班義士仲似condom仔

［逆權運動］！！我係黎提大家！！

停止製造白色恐怖 拯救義士係正道

721 真相！黑警用強光燈同煙霧掩飾開槍射頭！有片！

【文宣】721時間表——睇下究竟狗同黑721夜晚做左啲乜

(721)上環+元朗backup片

上環好大獲啊！好多人都唔知

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

資料庫：

圍村地圖APP

[反送中] 「撐送中，撐警隊」商戶名錄

[反送中] 《撐港共商戶及老闆》舉報中心

[請廣傳]屯元天黑店名單

收嗲啦P牌仔

依家我答你，你問題前設都錯曬啊，有咩必要答你哩d有曬預定答案嘅問題啊

澳門日報咁把炮，唔親自黎問下？連證據都無都死撚開啦

大家繼續推呀！

光復香港

推推推推推

光復香港！時代革命！

真定假？

開心完要做正經野!!

【主線任務＋日課】
1. 五大訴求 2. 全力協助受傷及被捕義士
3. 國際文宣及簽署 4. 消息戰用分身帶風向
5. Backup所有相片影片Cap圖 6.時常Airdrop

【期間限定支線】
7. 724～731全民黑衣口罩頭盔返工返學
8. 全力推727遊行，嚴禁燒村拆祠堂！但必須和理非full gear！
9. 制裁西環契仔何妖

我地好貪心，我地每樣都要做齊，我地全撚部都要

＃香城Online

推手

推！！！！

推撚爆佢！！！

正經事一定要推

大家齊心努力，推番上去個頂到

推！！
義士唔係condom!!!!!!!!

con你老母dom夠未呀
義士而家仲關心元朗多過自己俾人射呀

光復食屎！
係反恐！反黑！反警黑勾結！反政警黑勾結！反共黑勾結！反共恐勾結！反共政警黑勾結！

做返主線啊大家，時間同資源唔係無限嫁

真係好𨶙仆街吓吓都瞄住人個頭嚟射 要強烈譴責警察暴力

我無野講我無野講

不受傷
不被捕
一個都不能少

聚焦5大訴求！

記住我地最少付出嘅六條人命!!!!!!!

今日發生咁多嘢，全部都大快人心，但用心諗下，其實係為咗轉移焦點同平息民憤，睇完呢連串嘢係咪冇咁嬲？

推 721黑警開槍

太多FB

推呀 屌你老母

屌你老母

推呀！

光復香港！時代革命！

追究到底

長期置頂

講真，維穩局交幾件帝吧假資料出黎
你班連登仔就打晒飛機開晒香檳
唔講仲以為香港隊贏咗世界杯

推爆佢

推，五大訴求

推呀 diu 正經POST 冇人理

我再推

集中置頂

時代革命

唔好失焦！
光復香港，時代革命！

要話俾全世界知呀

下一步，可以點做？？？我指主線任務

都係，請focus 回來。

push！！！

幫手推！

大家唔洗等帝吧班友，已經敗走，成班垃圾，不外如是

推爆佢！

我要打主線
光復香港
時代革命

推重要post

推，唔好唔記得上環義士

push...

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命

我無嘢講

push!

推
記住
一個都不能少
上環要文宣
要比全世界知道警方濫用武力

同埋元朗唔好力敵，否則就中計喇
比白衫拉埋一齊死？不了
一定唔可以出手先
但如警方保護市民不力，一定要自衛
團結呀香港人

上環黑警！

5大訴求

你咪模糊主軸
事到如今元朗先係主軸中嘅主軸

關係到中聯辦
鄉黑勢力--香港長久以來毒瘤
黑警同鄉村勢力關係, 如何corrupt警隊
仲要元朗一哥鄧炳強就係當年928、旺角事件、沙田新城市暴力清場策畫人、未來一哥

條條都係主軸

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

拋磚引玉，希望大家討論吓不同意見既成效

1. 短期內舉辦光復元朗行動

2. 搜集任何相關資料，包括但不限有關人仕個人資料，相關物業/店舖資料，活躍地點，行蹤等等

3. 透過海關，入境，警方，食環等等相關部門，清洗元朗黃賭毒產業鏈 ，烏煙瘴氣好多巴打覺得警黑合作，成效不大

4. 眾籌去聘請例如G4S/黑水等國際保安公司，保護各議員，知名人仕如陳伯，記者們，其他有需要市民等等好多巴打贊成呢個方案

5. 元朗放盤/退租，警黑合作，治安全無

6. 舉報僭建

7. 全民對抗新鴻基SHK運動

8. 而家鄉黑最搵錢嘅係貨櫃場同倉，要斷就要諗辦法斷米路

[集思廣益]發夢夢到殲滅元朗官商鄉黑計劃

[發夢][眾籌]聘請G4S/黑水保護議員，記者，陳伯，市民等是否可行？

[發夢][不合作][長期]元朗放盤/退租行動，考慮吓

廣州人仕開始進場，大家小心注意風向

屌你老母 迖哥何妖啲po 有幾好推
幾十個長期置頂
我知打飛機好爽
但唔使一日打十幾次呀
打完仲要沉浸喺嗰種感覺幾粒鐘

主線係五大訴求!!!
講真依啲叫醒人嘅po我一個都唔想見
連登仔大個啦, 咪撚每日每時每分每秒提住你哋咩先係重要!

五大訴求
五大訴求
五大訴求

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

麻煩各位手足幫手推埋哩個POST
要求連仔限制P牌仔出POST
唔好輕易比佢地帶到風向
今日帝吧攻唔入 但不斷已經好多五毛打手出POST搞破壞

大力pish

唔好放棄 努力推

推到黑警仆街

7.21 上環
手足中槍情況點
受傷人數幾多
有無人被捕

警方固意用強光照射
阻礙拍攝
手足最重要 推呀

人手置頂

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

728我地就同警犬追數！

Up

上環手足 重要
推

推！撚理何妖，義士更重要

最嬲係咧班人

跟貼義士啦屌你！